[喜蓮彩星加州議長]二月五日沙田十場賽日討論區

今日贏6舊水左右

無輸贏

戶口0蚊，唔洗忍手賭波

事勝意 我個孖寶呀

100>1100 祝各位都贏大錢

星期日休戰
返pt順便調整下心態先

莫雷拉 我屌你老母

其實中完應該收手
而家嘔番300

人在外國，有冇人知咩外國莊家會受注香港馬？

+140

係香港開個網上投注就得啦

電視果個咩戶動RACING LIVE
可唔可以暗串果位馬評家D貼士燈到冇人有

老豆贏錢 我輸錢 公平咩

我都係

潘頓 柏寶 年初六賽馬雖完結 黎近星期日我會繼續屌你老母

開咗啦，但移民咗去英國
唔知可以點樣入錢落戶口同埋點樣拎錢出嚟

感動既係 霍利時成晚p都冇個 舖舖旺又扮勁第4
心理平衡左少少

搞銀行網上轉帳,
不過會變咗銀行戶口=投注戶口,要三思
再唔係搵相熟朋友入錢,你再過返錢俾佢

銀行網上轉帳，可唔可以係外國搞到？定係要親身係香港搞？
btw, 如果我搵朋友幫我入錢，係咪無咩可能可以幫我拎返錢出嚟
唔該晒巴打

18/2/2017 閃電錦標賽馬日
25/2/2017 藍鑽石錦標賽馬日
4/3/2017 杜拜超級星期六賽馬日
11/3/2017 澳洲盃賽馬日
18/3/2017 金拖鞋大賽日
25/3/2017 杜拜世界盃賽馬日
26/3/2017 高松宮紀念賽
1/4/2017 唐加士打一哩賽日
8/4/2017 女皇伊利沙伯錦標賽馬日
澳洲馬

lm學野

R1 愛寶 美麗之友 羅潘 QQP
R5 雄霸 得意繽紛 史潘 QQP
R6 手到拿來 好益善 史羅 PQ
R7 喜益善 神舟小子 羅史 PQ
R8 發明小子 美麗鉅星 羅潘 PQ

正式宣佈 澳洲騎師將會全面進場

今日好彩冇追你啲馬，如果唔係應該去咗跳樓

入錢
香港賽馬會電子轉賬服務呢個就可以又入錢,又拎錢,不過要去投注站填表,插卡
EPS 但要收1蚊手續費,同埋要等幾個鐘定半日先入到錢

拎錢就
自動轉賬 但要1.5工作天

咁多澳洲佬唔出奇

明講都得

澳洲幫難抗閪拉
今日反雷黨不勝日 閪拉又騎皇

好期待搵拉過去
唔好講學嘢，最多分享下

雷贏三場 炒飯三場 都輸騎師王 以後買孖寶都要買多注同馬房/騎師 無買發情小子買左事勝意

發情小子我無理到
車左落去加州wp
個p最後得1.3 打返和個w

好事黎
俾十幾廿隻冷馬先中一兩隻
當我子健咁飛馬都得

無要你隻神j 斷四重 四連 今日輸到 谷草輸多贏少 但忍唔到手

慣勝聆聽
吹定先

正常啦 前面撻兩隻
勁兔皇嬲過飛越峰好多

神丁最尾幾步上到嚟

咁早
想吹吹隻再開心 不過今晚累左啲巴打
我自己心情都幾掙札 想唔再出水

唔該晒，我開上網見我有哩個option 可以揀，我估之前申請咗。
眼見網上其他莊家，好似冇咩人開香港馬盤，香港波盤就見得多

老豆屌曬鬼
冇要隻喜益善 隻嫡愛寶第二 得安慰獎
其他中曬
如果唔係就爽

想分享一樣野 唔係曬命
今日係馬場推到第8場
手機得返1%電 心急去買美麗鉅星win
點知禁錯 禁多左隻4號5號 買左3注
頹到仆街結果上曬名 5仲贏埋

結果全日收9千幾

所以話 點度馬最後都係講運
死過返生

3注都係買w? 有冇買p, qqp 個d

2號p 5號p都有買

柏寶 真係依排唔好買住先 買左歡悅星飛越峰 聰明申報 柏寶屌你老母回左塘？ 輸柏寶輸到吐血死 六場馬無一隻有位置

賽馬因為其實真係好多野影響
一隻贏同輸都大把理由講
度馬咪當樂趣 參與的確要運氣

抵你贏
不過買咁多次都冇試過買錯

自己主要跟進馬:

R1

飛馬看花
紅太陽 (輸近左，睇下遲啲遇唔遇到弱組)

R2

永常勝
白玉凱旋
頌義 (賽後報告拉話佢失去競賽興趣，小心小休回馬槍)

R3

小心個啲 馬飛龍 由心出發 越駿寶下次又影都無

R4

得其康
金武士 (落翻1200再追)

R5

競駿時代 (如果下次利前置應該可以了)

R6

/

R7

神舟小子
光芒再現

R8

怡德
阿凡達

今日最傷就係發明小子 (信左怡德)

飛越我輸得最大注
歡悅星應該累死唔少人
加陣真真假假唔識分了

見到條隊長到仆街 心急用app買

講緊你個名

我都買咗怡德
韋達回哂塘

我都買咗怡德，尾場輸番哂

呢條垃圾
好意思扮強陣

屌分開咗兩次

今日馬仔派＄？

真係唔想屌柏寶回塘 但跑得唔好 係咪無實力坐騎 又好似唔係 幸運如意又博失
1月30 6隻馬1q 1p 1月25 7 隻馬 1p
1月22 6 隻0 p 1月18 5隻馬 1win

風巴有無tg 幾鍾意同你傾

柏寶似回塘啦 佢都好耐無馬贏

今日手馬真係唔差，點估到最尾先有個第四

我發覺練馬師手馬唔差 有時真係一個局

星期日有啦 可唔可以重溫舊夢

有時唔係局
係佢自己把握唔好

星期日某啲大倉又擺曬擂台咁款
算啦 今晚我黑仔

榮恩今晚係咪賭好少

貓囝 針

上半場睇多
下半場忍唔住手
冇贏過咁濟
尾場DOUBLE左咁押左落你愛將到
靠佢打返個和

當家

衰的講句
星期日係鬼佬既世界

屌 我買左加州WP
我本身有諗過玩下Q 結果無
完全無理過愛將 比愛將隊爆左個W 血已吐

個個都好似未開飯咁樣 擺曬陣

有無人玩star horse 手機版

我都係諗住發明會上黎攞下Q
重心都係事勝/加洲
點知原來咁好分

打個和離場執身彩

另一個JOHN都唔係好狼姐

一個JOHN同東真係惡到

我有諗過加州拖其他
諗諗下幾多野要拖 我搏佢WP仲好
明明個P試過1.6 一開閘1.3

同你思路一樣
兩個惡過狗

加洲真係熱到呢...
我諗住係加洲事勝包Q
發明攞P/搏Q

場G3一面倒咁
又係冇野玩

火紅人又出黎柒

一開閘見到WP紅格左 都暈左
我都知告仔閘前落飛馬好準 都唔洗1.3嘛
發明真係唔信唔信又一場

G3唔敢講

發明場場追

咁你都唔係重傷都好的
星期日再戰

火紅人都有時爆下
但超有利都有

lm

都係果兩個馬房

傷呀 傷左係飛越峰到

想哭

我都有拖
閪拉真係
落曬我BB彩

馬上發財我會跟進下
場田草G1跑第6 返谷草反而無
係咪連草地性能都轉埋
今年有啲馬係咁 卡生都有提過下 但我忘記邊隻了

紫電明珠 輕鬆補中

哭了
你唔係做緊大事咩 獎B

阿妹

明明佢都騎得好好
有兩場我直頭覺得佢冇機冇買到
點知都有Q

留名跟進下
馬上射精

我都跟左上一鋪中Q

馬上發財今鋪有個閘
唔太識呢場 仲有澳門馬王阿方索

希望之後升班(如果)唔會係啊妹騎
上到3班應該冇行

我兩場都唔敢買佢
不明物體

都係訓先
本身諗住打鋪機先
咳到又頭痛,聽朝又學車
早的訓算

阿方索我覺得上次表現唔算差，但澳門最近點無咩留意

上次真係唔差
冇記錯閘前係咁落飛
馬交馬真係冇留意過

電話留個靚名先

見羅理雅今日騎師王有飛
第一場又上哂電
追左佢成日
點知除左第一場之外p都無
但佢又唔係唔去喎
見佢第6場追返個p
尾兩場又係配沈集成
就自制Qqp 2x3
收返50k
全日2k>-10k>40k
好耐無羊過馬會

琴晚賭賭下馬訓著左 輸左300蚊

出左排位 手備忘跟進馬幾好檔

淨係記得你講一隻

唔多講啦 未開盤都買定 議長

琴晚無上黎
我隻競駿時代
拖得中金豬五國都無用

送完禮物比條女 琴晚仲要輸錢

觀自在，三班

仲要減10磅

講今日好了，次次都有倍率

喜蓮彩星又比雷狗

馬場黑社會屌你老母

任佢揀 最後揀呢隻
都唔係揀了 係搶

搶撚左歷險家，跟住同人講我無搶

就黎騎得幸運如意

夠膽就搶舖舖旺黎騎證明自己

澳洲馬狗都唔屌

搶啦

好叻仔用到佢都咁
冠軍騎師 騎啲非上風馬現曬形

有無人要入會
1.女朋友係貓(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.一哩接班獎星baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友
14.榮恩_衛斯理
15.狀元才
16.SilentWitness
17.加州萬里
18.德國餐

莫雷拉我屌你老母

災

入！

有無人要入會
自己加名
1.女朋友係貓(會長)
*榮譽會員 煲仔飯
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.一哩接班獎星baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友
14.榮恩_衛斯理
15.狀元才
16.SilentWitness
17.加州萬里
18.德國餐
19.我愛二寶

莫雷拉我屌你老母

紥左

琴日閪拉跑8場馬
輸左3隻大熱 輸1隻冷門
嬴2隻大熱 嬴1隻第3熱門

你地仲咁賭佢WP呀
次撚次輸咁多大熱門

頭場笑死me

你買埋我個份 系列
John!

改名叫必定輸啦

WP極少賭佢 無分頭可言
我賭佢WP有利益申報同鬥氣多
佢呢啲人唔會無影 三甲成日有
但嬴唔嬴睇心情啦

山窮水盡到戒左賭波都要努力刨波刨馬先得...

唔好諗得太複雜
琴晚之後我覺悟左呢樣野 以後簡單啲算

隻馬係笨輝用佢 第3果次我有買

其實都係 每信派別都有威風時
通常唔會派派都贏
琴日我同包奶野
賽績派琴日一定贏啦 你睇番

手足我好多隻wor
要不交流一下？

拉姑

我問獎星拎你tg?

不嬲都唔洗諗咁多
發明小子12檔 埋到2疊 半程走 未入正直路開始打
最後幾步仲可以Fight Back
賭香港馬就係估狗會D古惑野
馬後炮咁睇可能騎練本身諗住食晒3寶

利申: 有中

賽 後 新 聞 ： 蔡 約 翰 四 駒 兩 W 兩 Q 首 映 谷 草 三 戰 不 敗

【 本 報 訊 】 蔡 約 翰 昨 晚 出 四 駒 取 兩 Ｗ 兩 Q ， 分 別 憑 「 主 力 艦 」 及 「 首 映 」 在 莫 雷 拉 胯 下 起 孖 ， 其 中 後 駒 三 戰 谷 草 全 勝 ， 堪 稱 新 一 代 谷 草 王 ； 而 莫 雷 拉 還 憑 呂 廐 「 紫 電 明 珠 」 贏 馬 中 三 元 ， 助 呂 健 威 取 得 2 0 1 7 年 第 一 W 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

在 練 馬 師 榜 領 先 的 蔡 約 翰 ， 近 期 被 大 摩 越 追 越 近 ， 昨 晚 賽 前 兩 人 只 相 差 四 場 頭 馬 ， 不 過 ， 蔡 約 翰 昨 晚 出 四 駒 全 配 莫 雷 拉 及 潘 頓 ， 擺 明 要 搶 糊 ， 結 果 「 主 力 艦 」 及 「 首 映 」 輕 鬆 贏 馬 ， 而 「 嫡 愛 寶 」 及 「 得 意 繽 紛 」 則 跑 第 二 ， 前 三 駒 由 莫 雷 拉 經 手 ， 後 駒 由 潘 頓 主 理 。

「 首 映 」 今 季 出 道 以 來 六 戰 全 入 前 四 名 ， 取 得 三 冠 兩 亞 一 第 四 ， 而 三 場 頭 馬 均 在 谷 草 取 得 ， 直 落 三 場 贏 谷 草 1 0 0 0 米 ， 於 谷 草 保 持 不 敗 。 至 於 「 主 力 艦 」 上 仗 於 同 程 谷 草 一 哩 搏 失 跑 第 三 ， 復 課 試 谷 閘 操 好 ， 結 果 昨 晚 成 功 補 中 。 今 季 蔡 約 翰 已 在 谷 草 取 得 1 4 W ， 而 且 有 三 戰 是 贏 兩 W 或 以 上 ， 反 映 馬 房 在 谷 草 出 擊 ， 大 多 數 有 廐 侶 配 合 起 孖 。

莫 雷 拉 三 W 封 王
至 於 莫 雷 拉 另 一 場 頭 馬 呂 廐 「 紫 電 明 珠 」 ， 上 仗 在 蔣 嘉 琦 胯 下 跑 第 二 ， 昨 晚 強 配 成 功 補 中 ， 更 替 馬 房 取 得 2 0 1 7 年 第 一 W 。 呂 健 威 說 ： 「 『 紫 電 明 珠 』 陣 上 忠 心 準 繩 ， 莫 雷 拉 去 季 曾 策 此 駒 贏 馬 ， 人 馬 合 拍 。 」 莫 雷 拉 昨 晚 頭 兩 場 策 熱 門 「 必 定 掂 」 及 「 頌 義 」 倒 灶 後 ， 由 第 三 場 起 直 落 三 W ， 最 終 封 王 ， 連 續 3 7 戰 有 馬 贏 。

即係要羸既 咩檔咩跑法都會羸

我不嬲都唔賭雷狗wp
最多qt腳
btw巴打又改返名

呢度講都可以 初步姐 備忘馬最有趣係 我一直都跟進或者參與開

先講一場

齊齊健康
5班1400 首本 3win馬 而家仲係5班1檔 牙來 唔會啤酒掛
上幾次我冇買 當回氣 因為幾乎對上4次係冇快功夫
今次2課跳 快時間
最後試跑 仲拍 呢個係方仔wor

配腳 肥鬼一對 一對用好人 質新 有最後試跑
泥水 大閘單跳火氣盛 呢4隻我都覺得不差

大天龍 好恨贏 馬冇低落 但真係好硬拼拼左兩場仲133 7檔唔安心 最多拖而已

講住一場先

係。
完全係超古惑，馬房要去，外檔都W 到。
利申:有中，但訓身炒飯哥騎師王

賽 後 新 聞 ： 苗 禮 德 ： 雄 霸 贏 馬 全 靠 電 兔

【 本 報 訊 】 蔡 約 翰 昨 晚 大 搏 殺 ， 可 惜 第 五 場 潘 頓 策 的 「 得 意 繽 紛 」 終 點 前 被 史 卓 豐 策 騎 的 苗 廐 「 雄 霸 」 所 擒 ； 而 莫 雷 拉 策 「 嫡 愛 寶 」 後 上 不 及 ， 影 相 輸 畀 羅 理 雅 所 策 沈 廐 的 「 喜 益 善 」 ， 令 馬 房 未 能 中 三 元 ； 而 羅 理 雅 在 尾 場 還 憑 沈 廐 「 發 明 小 子 」 贏 馬 起 孖 。

史 卓 豐 近 期 成 為 苗 禮 德 殺 手 ， 他 近 八 場 頭 馬 ， 有 五 場 來 自 苗 禮 德 馬 房 。 苗 禮 德 說 ： 「 『 雄 霸 』 上 周 三 跑 完 後 ， 已 決 定 匆 匆 再 出 報 爭 今 仗 賽 事 ， 因 為 上 場 谷 草 1 2 0 0 米 排 1 2 檔 不 好 ， 只 得 第 四 難 以 作 準 ， 今 仗 『 勁 兔 皇 』 早 段 放 得 快 ， 對 以 後 上 跑 法 的 『 雄 霸 』 十 分 有 利 ， 結 果 成 功 補 中 。 」

至 於 沈 廐 「 喜 益 善 」 ， 沈 集 成 說 ： 「 今 仗 『 喜 益 善 』 能 夠 贏 馬 ， 全 靠 羅 理 雅 騎 至 最 後 一 步 也 不 放 棄 ， 如 果 再 跑 多 一 步 都 會 輸 。 今 季 我 把 很 多 旗 下 馬 都 交 由 他 策 騎 ， 因 為 我 欣 賞 他 在 陣 上 交 得 準 ， 而 且 不 時 給 予 我 驚 喜 ， 較 可 惜 是 他 只 能 騎 1 2 3 磅 以 上 的 馬 匹 出 賽 ， 因 他 身 材 太 高 ， 但 騎 功 方 面 絕 對 不 用 懷 疑 。 」

[img

真係靠小妹快放

ok! marked

屌 明明我應該都算係賽績派 但輸錢
不過衰兩隻真係知咩事

心水派尾場含了

呢樣真 以後簡單啲諗野算
檔位唔係唔重要但去馬時總有方法贏

雷狗wp唔抵賭
係 琴晚有無賭呀你

齊齊健康

不過五班見到都

雄霸綠格 算啦 應該一早配合左
我出得既水真係唔會反手 輸錢輸比隻兔子

有呀
7 8場q過關 頭關買左嫡愛寶傻鳩小子肛門再現
淨係中尾場加州再豫發情小子 好傷

發明小子變奏 佢跟唔切
一出灣4疊 幾蝕下

串1定串3
串3應該唔洗輸錢bo

光芒琴日騎練失蹤
不過真係有馬殺到嫡愛佬

串1 頭關唔中補左單頭
唔使輸..但冇錢贏囉

小注馬迷好多時都唔會買拉西WP
但有時隻馬跟左幾次 比拉西搶左黎騎
雞糊都要食

唔使輸已經好好

已輸

我都係雞仔注
不過我都係唔會買雷狗wp
寧願個場唔賭 或者賭同場其他有信心既馬p/pq

佢搶得騎 其實一定係fit馬

馬 圈 簡 訊 ： 鄭 俊 偉 估 雷 神 唔 到

莫 雷 拉 昨 晨 到 場 過 檔 鄭 俊 偉 馬 房 「 哈 哈 笑 」 ， 此 馬 已 報 名 周 日 沙 田 五 班 1 4 0 0 米 ， 鄭 俊 偉 說 ： 「 『 哈 哈 笑 』 健 康 沒 有 任 何 問 題 ， 只 是 質 素 有 限 ， 服 役 1 7 戰 仍 未 勝 。 大 家 都 知 雷 神 騎 五 班 馬 的 成 績 非 常 出 色 ， 當 初 我 循 例 問 吓 雷 神 ， 有 無 興 趣 騎 『 哈 哈 笑 』 ， 原 本 我 都 冇 乜 期 望 ， 諗 住 食 硬 雷 神 派 嘅 檸 檬 ， 點 知 雷 神 肯 騎 ， 那 一 刻 我 腦 海 即 時 閃 出 『 出 奇 』 呢 兩 個 字 。 可 能 係 雷 神 想 自 我 挑 戰 ， 若 贏 呢 啲 質 素 有 限 之 馬 ， 成 功 感 會 很 大 。 」

誰 可 拼 下 周 六 戰 杜 拜
馬 會 宣 佈 ， 方 嘉 柏 馬 房 「 誰 可 拼 」 加 入 報 跑 下 周 六 杜 拜 美 丹 馬 場 舉 行 的 其 中 一 項 杜 拜 世 界 盃 嘉 年 華 賽 事 ， 就 是 1 2 0 0 米 泥 地 國 際 評 分 錦 標 ， 此 項 賽 事 非 分 級 賽 ， 供 國 際 評 分 9 5 - 1 0 8 分 馬 匹 參 加 。 「 誰 可 拼 」 原 本 只 報 3 月 2 5 日 泥 地 1 2 0 0 米 金 莎 軒 錦 標 及 草 地 1 2 0 0 米 阿 喬 斯 短 途 錦 標 ， 如 今 將 和 蘇 偉 賢 馬 房 「 發 盈 喜 」 一 齊 跑 國 際 評 分 錦 標 ， 兩 駒 現 正 於 杜 拜 備 戰 。

SO PAUL仲係養生MODE
唔洗點去馬都有大把新馬入倉 新轉倉有劍凌雲
阿甘 金多多又歸隊
隨時今季養生 下季先郁手

大賽支持我好過啦

紫電明珠抵賭呀

發明小子我心目中已經變左均速馬，追左幾次冇哂後勁，琴晚咁都有真係冇野好講

利申，偏賽績派

1 / 72 / 煲仔飯 / 5 2 0 0 1

馬房上左岸 係到調整緊
成個倉大把好馬

得一隻 但我不了

都係睇賠率 拉西跑馬地有4倍W
沙田有5倍W 算她有分頭 都會買當起機再推下一場
先要條件隻馬有追開 / 練馬師個部署合理

利申: 練馬師派
好似咸成咁 馬就有係到 可以益巴度 益炒飯亦可以

我都係賽績派 但你見佢前幾次個績咁靚仔 點都會拖一票

輸緊20分 真係唔洗玩

次次中途變奏就亂曬

馬膽王比我比嘅馬我都少買，因為冇乜投注價值，唔係吹捧人，包裝巴打比親都唔係馬王飛大熱門都有前列位置，我真心欣賞，站係遊戲角度我唔敢比半冷門

渣膽拖 雷神wp真係唔抵賭 但有時渣膽真係無得劃走

咁 咁多隻熱門 要揀一隻都唔係易既

我太多感情投注
其實衰啲講 係一有得騎就要拖

但有時用其他做膽 拖雷神位置q 唔過3倍果d就不了

必定掂
頌義
主力艦
搵銀天皇
雄霸
首映
嫡愛寶
加州再豫

要過3倍都應該要冷野

柏寶4隻馬 又邊線馬 彩福加左磅 唔樂觀
連利進寶 旅英 靚檔 位置機會
算了 買少少連利進寶 旅英

今個星期日真係唔易玩
場場實力都好平均咁

係呀 如果次熱門拖大熱門雷神真係蝕 果d淨係會買正q

所以尾場揀錯左事勝意

又見到mark左既馬有靚檔

頭兩場邊值大熱

睇完呢個熱門表 更加憎拉西
得第3場有30倍Q 其他狗都唔屌
八場馬都無場爆 唔洗輸真係執身彩

留名
-500

反雷派係咪仲收人
琴晚係跑馬地閘口大大聲係到嗌雷神可恥

利申 係月貝凡食飯

即刻幫你加名啦
真係可恥

琴晚其實好好賭
不過一唔中一場 就一定會輸返嬴馬既錢走
除非你中三重彩四重彩
我只係玩開Q

場紫電贏完佢係跑道同我地yeah 我即刻用中文問候佢

最緊要唔好輸到飯都無得食就得
星期日拎返

啲必定輸 頒義 嫡愛佬唔yeah

尾場事勝意食屎
孖寶斷佢

認同 利放跟前嘅場合最好賭
我都係玩qqp 三重唔知點買先最好 同埋成日有隻冷腳走入黎但揀唔到

想知大家玩開咩彩池同埋三四重嘅買法

三四重彩中好似好和味
唔中又好肉痛咁

三重單式膽全餐

有無人跟左我愛狗發明小狗

尋晚係賽績派
我反而鍾意足啲失驚無神跑出 或者無啦啦回馬槍果啲

有隻鼻cool佬馬 今次一定要跟
操法真係好辣 好檔 今日仲拍 眼前一亮

想知

幾時有得睇海翡翠鬥首映
兩頭癲馬

邊個鼻cool 佬

蒙古王 靚檔 騎練當日都食白果 就爆隻出黎

最鐘意加鼻cool果個練馬師啊

玩開1膽拖2腳 qpq
即場睇倍率買啲賺水孖寶
過關少玩，小戶

單w pqp 小户

東方？

Gapson

投身我約翰得永生

永遠支持保羅

騎練我好憎
成日有飛都唔去

單w 多數大戶

保羅威威？ 又一個迷肥撚

屈人迷肥 保羅威威都支持
但加陣講緊練馬師嘛
阿paul呀 paul so

迷肥黨黨魁係邊個？？
大聲d

當家精選
迷新都係你

呢兩條友 星期日應該都有野睇下

炒飯我屌你老母

琴晚最抵屌柏寶

放工返去再J下喜益善同發明小子嗰場
我老豆尋晚屌我買呢2隻係痴撚線，多得炒飯BB爭氣，有冇迷飯黨？

呢樣真
邊線馬全部無影

有 反雷撐腎迷飯 咩鳩主席都係我
但佢殺左我隻加州

我到依家都唔信呢尾場3隻咸成雞翼點做到

我！成日騎d實力馬 仲要好分

琴日買完騎師王到後面反而冇追佢
幾千蚊

星期日要中番

由炒飯贏永旺年年幫我贏大錢個一刻開始
就愛上左佢

炒飯好似係唔信唔信又一場

炒飯未停賽之前都贏緊廿三場頭馬 無記錯的追
僅次閪同潘

LM

上名率仲好似係雷狗後面

覺得佢最正氣

一樣 砌到盡

我飯

有無人記得炒飯一開始黎香港好耐都無頭馬

比埋d垃圾點騎呀

一手馬就同你去盡

希望佢唔好咁快變質

好鐘意經典帝國 但個騎師

記得， 我嗰時都話佢炒得好有節奏，

而家蔣嘉琦都有少少似佢， un吓un吓好有節奏

炒飯柏寶史卓豐我屌你老母

老巫同莫雅都係蝦蟆功

迷腎黨主席

支持你屌炒飯柏寶
快樂生活彩福

柏寶 屌硬啦

柏寶個心好明顯係賭場到啦
飛越峰

星期日 潘狗去馬未

想佢收我為徒

不了

無隻騎得好

應該排曬隊
腎快上來LIHKG 收徒弟

柏寶真係... 以前佢紅手套去馬果時長追長有 而家回哂塘咁 幸運如意會唔會比閪拉搶埋架

以前紅手襪去馬果時既騎功

留名 好忙未有時間度

炒飯＞閪拉，希望D練馬師俾多D好馬炒飯騎

不如比潘狗 佢大賽從不手軟

平天下，彩福

呢d殿堂級既call馬師梗係要欣賞下佢既call馬手法

腎仔我愛你

哈蝦爸巴就追啊

葉楚航冠軍係你啦！

貝子健 燈王係你喇

嘩我即時上YouTube 丁番肥鬼先 正啊喂

迷肥迷肥！！！

部撚 炒飯 潘dog手馬唔錯
揀騎皇時間

有 料 到 ： 仁 愛 之 星 唔 塞 贏 得

明 日 沙 田 泥 草 混 合 賽 事 ， 出 戰 第 九 場 三 班 1 2 0 0 米 泥 地 的 「 仁 愛 之 星 」 是 話 題 馬 之 一 ； 此 匹 容 廐 馬 上 場 跑 此 程 同 配 潘 頓 ， 彎 位 上 與 史 卓 豐 策 騎 的 「 歡 樂 一 生 」 連 番 碰 撞 ， 結 果 「 仁 愛 之 星 」 於 取 位 欠 順 下 2 . 7 倍 大 熱 跑 梗 頸 四 ， 賽 後 引 起 不 少 馬 迷 討 論 。 馬 會 賽 後 報 告 誡 潘 頓 ， 儘 管 小 組 鼓 勵 具 競 爭 力 的 騎 法 ， 然 而 小 組 譴 責 他 取 位 觸 碰 其 他 馬 匹 的 情 況 下 必 須 小 心 。 兩 駒 各 為 其 主 ， 姑 勿 論 誰 是 誰 非 ， 至 少 可 反 映 潘 頓 策 騎 「 仁 愛 之 星 」 求 勝 的 決 心 。

「 仁 愛 之 星 」 跑 泥 地 已 展 示 非 一 般 能 力 ， 大 前 仗 初 跑 兼 弱 配 新 丁 巫 顯 東 ， 慢 閘 兼 轉 彎 時 曾 受 阻 之 下 仍 跑 第 二 。 再 出 換 上 潘 頓 存 心 搏 殺 ， 直 路 上 與 「 鐵 男 」 單 打 獨 鬥 ， 叮 噹 馬 頭 下 再 次 影 相 飲 恨 。 上 場 再 配 潘 頓 ， 又 發 生 與 史 卓 豐 的 座 騎 「 歡 樂 一 生 」 取 位 互 不 相 讓 的 鏡 頭 ， 落 敗 可 歸 咎 陣 上 際 遇 不 佳 ， 賽 後 更 被 驗 出 氣 管 多 血 。

據 消 息 透 露 ， 「 仁 愛 之 星 」 近 日 多 次 安 排 在 早 上 及 中 午 教 閘 ， 上 周 一 （ 1 月 2 3 日 ） 潘 頓 也 到 場 幫 手 為 牠 彈 閘 ， 台 前 幕 後 落 足 心 機 教 馬 ， 明 日 馬 兒 贏 馬 開 齋 ， 是 騎 練 努 力 的 最 佳 回 報 。

潘 頓 要 將 功 補 過
「 仁 愛 之 星 」 上 場 2 . 7 倍 大 熱 失 P 令 潘 頓 孭 鑊 ， 因 他 在 直 路 彎 上 將 馬 頭 撞 向 外 側 「 歡 樂 一 生 」 強 行 楔 位 ， 但 後 駒 鞍 上 人 史 卓 豐 則 撐 開 手 臂 唔 肯 讓 位 ， 及 後 「 仁 愛 之 星 」 又 曾 勒 避 失 位 ， 取 位 一 再 遇 阻 窒 ， 可 惜 被 前 三 名 走 甩 在 先 ， 為 時 已 晚 只 跑 梗 頸 四 。

蘋 果 頭 條 ： 羅 理 雅 繼 續 神 勇

【 本 報 訊 】 前 晚 雞 年 首 次 谷 草 夜 馬 ， 大 贏 家 之 一 是 有 「 炒 飯 哥 」 之 稱 的 羅 理 雅 ， 這 位 前 悉 尼 三 屆 冠 軍 騎 師 替 「 愛 寶 」 、 「 喜 益 善 」 、 「 發 明 小 子 」 建 功 ， 後 兩 駒 均 影 相 險 勝 ， 認 真 有 Luck ， 騎 者 昨 晨 收 操 後 透 露 ， 希 望 明 日 再 獲 幸 運 之 神 的 眷 顧 ， 繼 續 交 出 好 成 績 。

出 戰 第 五 場 三 班 草 地 1 8 0 0 米 呂 廐 的 「 英 明 神 勇 」 ， 前 兩 季 合 共 取 得 四 W ， 但 今 季 跑 了 五 場 ， 最 叻 只 得 第 五 ， 似 乎 仍 未 回 復 昔 日 舊 觀 ， 今 仗 首 度 由 羅 理 雅 接 手 ， 騎 者 昨 晨 卻 帶 來 一 個 喜 訊 。 羅 理 雅 說 ： 「 我 已 為 『 英 明 神 勇 』 操 練 多 課 ， 馬 兒 給 予 我 的 感 覺 有 二 班 級 數 ， 今 季 未 能 交 出 好 成 績 ， 可 能 與 進 度 有 關 ， 近 日 晨 課 所 見 ， 此 馬 的 狀 態 已 有 起 色 ， 希 望 今 場 有 合 適 的 步 速 幫 到 牠 。 」

另 外 ， 羅 理 雅 近 兩 戰 均 替 沈 集 成 馬 房 建 功 ， 今 期 騎 練 獨 合 作 第 四 場 「 百 威 特 務 」 ， 此 駒 在 港 跑 過 九 次 無 表 現 ， 但 上 仗 負 六 個 幾 馬 位 已 不 脫 節 ， 四 歲 馬 實 力 未 顯 露 過 ， 今 仗 首 降 四 班 出 賽 ， 換 上 旺 人 羅 理 雅 隨 時 變 身 。

■旺人羅理雅（左）接手英明神勇，隨時可擦出火花。

今次想買邊個

莫雷拉56分封王

真心 我買咩你地要避
通常買完一定有得叫下 最後都比閪拉殺
今次我想買部撚

原來聽日唔洗返工
度下馬先

今次好難搞

標題孖寶

聽日要返工 馬都買不到

依家可以買

喜蓮巨星比腎仔吹奏到次熱

Shhhhhhhhh
由得佢繼續吹奏啦

無咩馬睇得中 花多眼亂
泥地會試下幾隻

手心水馬 暫時都幾好分 聽日搏一搏佢先

活力歡騰點睇

做緊野 睇都未睇

聽日偷少少時間 跟馬膽王算啦

腎仔個訪問好似有啲不受控制
如果再長啲就好

有腎仔大家都忘記左吳山高

由頭到尾都無人記得山高
垃圾一件

血統派

可唔可以加我

感冒休戰

保重

大家點睇我契弟彩星

底出

仲有隻巨星

第一場俾大家嘅貼士 位置:爐石

無打過hearthstone

sor,你係邊個？
改咗名

二寶 改左tg id, 可以問問獎星baby 拎

有玩過一定知

我眼花？ 彩星大熱 憑乜野？

唔好咁大聲啦
想班牙伯allin喜蓮系兩隻

其中一場三隻鐵角心水 其實好易估
中醫三寶 自焚者 西班牙國王

呢d g3讓磅 不嬲大冧把著數 仲要配雷神 唔奇

新手表示睇唔明

接近終點 頌友打叠再贏 必搏勇冠多影相爭第二 有禮第四

不了 聽日霍利時又帶領一眾練馬師呃錢

頌友永遠都有倍率

罕曾見 威利熱流咁冷

細聲啦

我覺得聽日好難賭

有無泥地叻既巴打係到
我睇中鑽飾傳奇 同劍飛聲 點睇

Hi 各位

鎮飾可以

利申 唔叻

落雨喇，難度再加

對上一次贏到成千蚊已經係十月黑雨個晚

聽日要爆大冷了

R3 心水 勇冠多

小周周 爐石 自己諗

我心水有幾隻
想再試瀟灑兄弟
不過呢場幾亂 其實唔太識

除左騎個個 我都好鐘意呢隻

上次都同一個人騎
1400縮1200第二鋪
真係唔該佢 出閘爽少少快兩步

買左部撚騎皇
大家去買其他啦

仲未破到處收錢

聽日我地反拉黨應該大敗

我都有買10蚊 因為有加州仔 將才

R10 四連環
加州議長 彩福 一片光明 辣得很

又大敗

加州仔 我都想買
不過賭W又..

認同
但無西車
我感覺佢會三甲

反拉黨堅守原則 拖埋再開心互串都唔要車

黨規話唔好賭wp
其他可以拖

真係驚騎師

留名
聽日真係唔知點買

你sure係R10?

度完 覺得幾難玩
R4 4>3,13
R5 2,4>5,13
R6 7>1,3,13

加州議長1檔守好位幾好跑，係怕告仔底出

小心隻快樂生活

我都會要嗰隻
嗰隻place仲抵搏
成日話要搶分跑打吡

呢隻正呀 備忘左好耐

真係好難講
R4 某一隻可以要再跟下 個馬房柒到咁都有隻不錯既馬

仲有唔係R10，係R8

平天下？

呢位清 見你波台好受歡迎
咁得閒入來

平天下個馬房都唔係好柒姐
不過原來大熱左

小弟新手，宜排波好黑，專心睇馬改運

無話新唔新手 我都係新手
大家研究下

我波馬輪住玩下 不過波好少一日推好多口

不過講咩都假，宜個天氣真係睇下第一場點先，場地指標都無撚用，永恆的2.70

我波跌錢跌到驚
馬都可以執返少少，所以波就避一避風頭先

見到啲五班妹下妹下 反曬胃
我習慣90%不賭五班 同你一樣順手睇下咩形勢

我成日都講
馬本少利大 波本大利少

我反而覺得聽日兩場泥場有d睇頭

覺得會爆

我上次谷草馬都累左啲手足 出3隻得1隻p
你分享先啦 再交流下

成日見濕泥放出追唔到
R3想博隻瀟灑兄弟 唔係1檔都唔買 趁仲有分頭 係買呢鋪 5-6倍都唔抵買

金筷子

想重注尾場聆聽

今日有野做冇得賭
預祝大家贏錢

新手留名

中就中，唔中就唔玩啦
中哂三穿七/三T會拎去捐

上次有無綠格 我無咩印象 好似有
呢隻馬最大問題係唔係正宗1200馬

因為我自己覺得啦 有禮又係啲三甲馬款 變到咁多隻馬搶其他兩個位 唔係咁易了

扮新手

新手留名

今日難玩

奸仔

諗清楚未 清
我都估好馬 但今次啲飛我覺得唔夠上次硬淨
上次由頭2.0到開閘變1.x

加陣2.5我覺得有暗湧 或者我自己意見有機會有馬殺到佢
睇埋今日頭9場再諗啦

請買三國

頌友

2場11,14點睇

有錢不坊拖埋隻天胆

利申唔識睇
咁多隻初出好似搏返啲跑過既馬好啲？
我想拖埋隻5

頌友頌友 仲有得贏

應該有p

因為我要左蘇狄雄騎王

全日最應該ship嘅場次:第二場

勇冠多 上場雷神用翻炒飯跑法 唔放擺明拉馬 今場換翻小妹 一定搶前 上場之前課閘都係小妹試 人馬無問題

睇下要唔要埋開心旅程

蘋果日報
蘇保羅馬房鎮倉寶「友瑩格」剛在1200米二級賽百週年紀念短途盃令人失望，守好位下直路墮退包尾而回。當「友瑩格」前仗在國際賽香港短途錦標奪冠後，蘇保羅曾表示，有意部署此馬再次遠征日本高松宮紀念賽，希望重溫馬兒前年贏此賽的美夢。但如今馬兒如此情況，部署會否改變呢？
蘇保羅說：「『友瑩格』三月一定不會遠征日本了，牠上場走勢明顯走樣，雖然復課健康很正常，但畢竟牠已是八歲老馬。我會與馬主楊毅坐下，好好就該駒的競賽生涯問題作出商量。」

友瑩格克服濕地，潘頓好野

頭場要哂最輕磅果3隻，60蚊就博佢變化地變超級大冷

都係肴底用隻6仔拖一拖

格格

大魔今日底出活力歡騰我即刻J fifi姐呀
仲有如果霍利時如果p都冇個可以散倉

頭場雷神十倍 有雷神無窮人

武術冠軍

第4場唔洗講買咩啦下哇

辣殺

轉倉咁耐都無好轉 掃走你啦

駁唔到

獻惑炒你3個馬位

你望下前面，仲有隻盛勢係你獻惑2個馬位前面呀

點解今期now668 app無更新

其實上次香港短途贏左已經係一個big bonus
不如退役休息啦

試試佢

光速

第9場極速銀桂泥地種 但上場無野睇 想追下

今日完全無人出水咁制 我指有埋詳細解釋嗰種

3串7位置q
R1 金錢炮 多多囍
R2 勁快步 光速銀桂
R3 頒友 勇冠多

自從係波po連續彈我3次app，
我就未試過係宜到打論文

打論文一定電腦版 apps成日彈

係公司

返工照賭

R3真係好撚難賭 頌友有得追一定好好馬

好似得今朝有巴打你覆我尾場隻聆聽
聽你話睇定啲先買

呢到係人少左
不過我鍾意係到同大家傾計多啲 我諗呢個POST有3分1回覆都係我

慣勝聆聽其實真係有對手

梗係啦 比班狗落到熱晒
不定時出堆山埃毒撚死d狗就好

快樂生活 大蛇你有冇水呀

費事俾人話反手狗
講下密碼要佢地自己估算了

返工當然係要賭馬搵外快喇

今日真係無水 點賭都唔識 風巴有無
認真場四班泥地1200 每一隻嬴我都講到理由 每一嬴輸我又講到理由

不過都講過會跟下瀟灑兄弟 無信心之選

快樂生活炒飯自己跳足 但課閘我真係唔知呂健威不嬲咁試閘定點
走勢馬我會搏下

密碼呢啲有時我都睇唔明

一樣返工為左賭

今次睇唔明

第1場
1大天龍4超自然3正藍旗5但求上舖
第2場
4勁快步3彪形猛漢14飛霞5飛鶯
第3場
8有禮5鑽飾傳奇3頌友6必搏
第4場
12魅力知寶9盛勢14五星特工11獻惑
鄉議局盃
4英明神勇11威利熱流13鎏金驃1將才
第6場
6甜統5銀豐神駒8善者4君悅灣
百週年紀念銀瓶
4活力歡騰3阿方索8喜蓮彩星1馬上發財
第8場
3加州議長7再開心6健康歡笑1一片光明
第9場
6鐵男9萬事欣5仁愛之星2電子群英
第10場
8風火勁駒1恆駿寶駒5慣勝聆聽6快樂生活

買小小頌友囉 PQ 頌友 >必搏 勇冠多 我都無咩水 得返一舊水點起機

我隻旅英

佢近期係咪破燈

子健轉左運 上次比龍舟 W 過 南京之友 喜旺寶 Q 過晒 唔洗驚

尋日我都淨係俾左同場三隻
但其實好易估

頭場1，4，5

一舊水起機 鐵角啦

頭場
6
8
13

1 場 3 正藍旗 + 5 但求上舖 +
8 金錢炮 $10

希望小妹今日無M到

識買一定買彩福啦
上次贏馬key race 喎

泥地條跑道淺色到

柏寶

金錢炮支持

頭場 宸龍 金錢炮 點睇?

紅駿之星 勁快步 勇冠多 福愛寶 藍天堡馬 風火勁駒

龍龍仲未搵到贏馬配搭，比多少小少時間佢
仲咩梗126嫁佢，減多3 4 分先喇

個檔真係好閪
金錢炮好似唔差

我今日搏盡

買我啦

藍天堡馬呢隻一定會再跟下 泥水

佢條友仔今日手馬唔差
係驚佢本人又遊魂啫

潘頓 葉楚航 睇佢博唔博既姐 要去咩檔都贏

宜隻正

呢場開條父子q

乾 ？

頭場我達有冇人要

要左

Same road
要埋BB

希望達哥生性病

1定5 穩啲
我就實要番自己

8.46 應該幾乾下 可能利後上

金錢炮w

十三哥W

但係1200就點都係前少少有著數

1>3,10 pq $500

睇落係咪損咗， 個個都埋去裝吓

原來換碲鐵

唔好再落啦

12 號 落到on9

13少

1352

3 8 10

爆熱爆

雞翼神

lolita

小妹M到

腎:包左落尾果隻係哈哈~~~其妙

中

又炒飯

好在大天龍有p 妹

賢仔紅駿之星

炒飯

跟何man中哂腳哂 阿妹

sor跑跑下黎m

買左QPQ 多謝

我都聽到 哈哈～

有d 運仔

如果無隻一，我地即刻收工

拉馬師咩料

肥航去馬真係冇乜幾可用華將

無跟巴打買到單t
點1知兵行險著有彩派

腎最尾係咁講隻紅駿之星

6-13 QP $1,125.

買左隻5又跑第4

冇睇到腎

有時真係唔怪得本地騎師無靚馬騎

開估 爐石=紅龍

榮恩 好返未

事後睇翻, 紅駿之星 原來有晒飛

跟到

女朋友 我d運又返泥啦

如果我6-1-13-F 係咪收兩注四重
平頭派彩係咪會對分

巴打繼續 跟爆佢

係呀，收兩注

呀妹之前做開破風手

係中兩條, 跟投注額多少派

仲有幾聲咳

頭場淨睇賽道咋
有運氣真好 嬴多啲

1000都唔太識玩了

你有買到你咪會知

四重彩 6, 1, 13, 5 119,880.00
6, 1, 13, 10 136,322.00

上場好似塞到無跑過喧

係感冒呀 榮恩

R2 放學icu做運動 買p好了

哈里係愛

我就感冒

光速銀桂號1000

巴打勁中隻冷門
下場跟你

買少少當支持會員光速銀桂

巴打 如果5號跑第三 你會收少左
10號跑第三 你會收多左
因為5號本身熱過10

金錢炮變大熱輸 阿妹不了

感冒去去走

會員新界之星呢

二場
11
13
12

的咳好耐都唔識清

今場搏新界之星

一對熱門新馬點睇

睇試閘係幾好

12 13勁冷

只係對新馬無信心

Tips: 電訊太神 洪荒駿駒 飛鶯

跟10蚊 QPQ
自己再試少少拉西1W3P

覺得有冷腳 定係會全程爆晒呢

三重彩定單t

中馬 要中冷馬

散倉啦霍利時
Skip呢場先

下
連贏及位置Q咋

我貼 新界之星

返來

呢場skip
買完下場先

沙田 星期日 孖Ｔ 第3場
3 頌友 + 5 鑽飾傳奇 +
9 瀟洒兄弟 /
2 平天下 + 6 連利進寶 +
8 大籐王 $10

隔離台：蔣嘉琦淨係識9放........

回覆：係床到就正 放頭放到尾

蓋世寶屌老母

呢場
對隻隻都無概念 大家嬴多啲

感覺到要中

4連環
11 12 13 14

買左勁風wp

7,9,12,13

蓋ching

Lm

光速銀桂

光速淫西

3 6

肥西食唔食到口孖呢

買左少少拉西回本先

柏寶我屌你老母

D新馬咁勁

3 6 8 1

梳

咁都有17倍Q

女嬰公爵係咪冇P？

一鬆就彈開左

贏得都幾輕鬆

無

贏得幾輕鬆下

新界G星

傻啦 洗乜sor

寶寶騎1000真係唔好

無啦, 跟本無得鬥

唔洗sor 落注此終係自己

利申睇左兩場馬 今場想出手了

係又唔拘呀

有小小本錢了 跟大蛇

留名等睇連登大神中三t多寶
快啲出料

希望西拉唔好跑入黎

今場泥場喎

尋晚落完雨 我想試下要冷馬 未揀到

耶魯搏擊場次
三場
2
3
5

大注

10蚊wp 瀟灑兄弟

好多馬房都有手影 點樣搞

2拖？

戈寶

頌友有17倍會唔會太誇張

頒友 兄弟分開搏wp都唔過份

做乜撚野

霍霍霍頭兩場邊線馬無
大回飛又正常 無手影

想g持小妹

呢場老實講 有咩大蛇放返水比我跟

全部都收埋食

2 3 8

頌友臨場唔算靚喎

我又要

有禮指定第二？

洗唔洗改

3場點買好

已買，不改
宜3隻我追左好耐

信自己啦

沙田 星期日
第3場 獨贏及位置
6 必搏
7 勇冠多
8 有禮

注項總額 $ 60.00

無肉食，仲未禁制去馬

4重
2 3 5 9

打錯
3重

點睇8號

穩陣馬咁款

6 8連贏

有禮 人馬合拍

又要追東東

沙田 星期日
第3場 連贏及位置Q
2 開心旅程
7 勇冠多
9 瀟洒兄弟

注項總額 $ 60.00

諗好了

8膽拖其他仲好

屌 一樣 買完都唔太開心

R3 3p

屌
過緊關而家好擔心

Rainbow ball ok?

頌友 仲有

瀟灑兄弟

4 6

連贏位置Ｑ 3 場 2 開心旅程 + 8 有禮 +
11 金巴裡好

50%跑6 50%跑7 數據唔夠分析唔到

東東又出黎害人

頂住啊雷拉

隻6玩咩

又跑第4呢條垃圾

2 號 第2啦

阿東
欄都比埋人 笑撚死

已經SKIP曬佢每一場

又中小小

要留 不了

比人攝已經JUMP得

中得隻2

2條q

平頭

DEAD HEAT

跑咩

7 2 8 9

7 2-8 9

我跑第一

證明我g持小妹係無錯既

2-8 平頭第二

我老婆

屌 岩岩睇apps出第9跑第二 嚇死我

蔣嘉琦好似CUT 一 CUT 巫顯東

卡洛B都屌緊阿東

個心好痛 買少少都好撚痛
1檔讓埋欄比人 痴線

平頭第二係咪剩係對連贏有影響

亞妹 CUT 佢

三重彩同四重彩

想派？

四重彩都會5折

三重彩 都有影響 派彩

邊個話係你老婆

4場12 PLZ

唔派咪撚貼事後飛
見一個block一個+屌爆你老母+中完之後輸到冚家鏟要走佬

多謝巴打

跟你地等於送錢比馬會

今場3t頭關

自己落注無得怨

係

買我對家囉

跟少少
岩心水咪跟

呢場2-8

好想今場爆

我

買我

dllm巫顯東真係好廢
買左佢過百威特務

唔好

潘頓

四場點睇

同百威特務連q ok？

買三次瀟灑兄弟都係東東騎
一次放唔出 兩次第四

今日啲孖寶飛幾得意
今場竟然係1 11 14

今場d後上都抽哂內檔

四場
3
9
5

仆街西雷

我都係跟左幾次
吐曬血 諗住綠格重飛有啦
頭200仲好地地

魅力g 寶

浪費隻馬個態

2號三班落 place 可重注

我有諗過2定3
不過考慮到係愛協代言，所以票3

買錯左4場12

希望中

1.6不如買pq

咸成雞翼屌你啦

2 3

膠天下熱唔透, 好似話你知實有意外咁

689死

柏寶？

. 沙田 星期日
第4場 獨贏及位置
5 再石磨藍
6 連利進寶
13 永高

注項總額 $ 60.00

試10蚊先

gibson

爆到仆街，3 11 7都有

慢閘 屌

3>289

5星

中 wor ching

史卓豐

冇睇騎師就買左八心之煌

扣本嬴10蚊 屌

勁喎巴打

又豬

幾驚隻8號追唔過

雷西放頭做乜7 on9

等5班再黎

莫雷拉

今日有運

獻惑同盛勢想做愛倉先啦

買左條三串7,依家中頭關

中 PLACE

奧B 派未

再石磨藍第四

係 ，up上up落好撚驚

等你出水牙

今日無水呀 你派我啦

4場都無水

隻馬慢閘 直路個頭郁郁下咁都追個第2

無呀 今日唔識賭

我都無 中完第一場就收工

可愛寶 福愛寶

有無人話我聽 呂健威今日去唔去馬呀

似何良同葉楚去多點

收錢$$$$

將才豐彩王上場輸比d咩馬
今場又同緊d咩馬跑

SORRY BRO
琴日我講好柒個馬房嗰隻跑第2
原因本身啲水有巴打比左 我又廢事唱熱佢
所以暗示左你聽

呢場呂隻馬唔差 但馬房...

難買 r5隻隻近況都唔錯 有無巴打識睇臨

同路
btw神仙呢場去馬未

算吧，目標係馬會，加油

蘇神13檔

可愛寶p

唔好話我講左百幾次 單打獨鬥賽積優秀喇

1800有乜所謂

賽績派

1 6 8

2寶

baby

中左兩隻w 都輸錢 係咩事架

田雞隻馬咁重飛

主席 我拉應該又騎王

相多巫顯東一次 觀自在

連贏位置Ｑ 5 場 1 將才 + 6 豐彩皇 +
12 雄心速龍

本身追左兩場鎏金標第4第5
今場拉一騎又大熱

1 11有冇人睇好

沙田 星期日
第5場 連贏及位置Q
1 將才
6 豐彩皇
7 魅力知友

又10蚊玩下

11覺得幾好

之後又輕鬆贏

五場
1
4
9
11

又反雷失敗

輸左4場
有冇巴打有好馬介紹

將才

上呀！

成日搶馬騎

博 觀自在菩薩

冇牙妹驚冇步速

一熱兩冷
4，8，12

又同路

巫顯東

3班全入q

我都有拖

後上王者巫顯東

子賤揀咩

冇撚錯

生仔啦阿東

1,4,13

4-1,2,11

驚5號賺形勢，希望放快啲

後上王者

1 7 落到

加油呀168

今場跑咩

東東又第4

田泰安

我屌

鎏金驃

神輝

屌你老母莫雷拉鎏金標要熱食

巫顯東長期佔據第4點玩呀

唔講咁多 阿東好波

屌拉西老母又搶野
3.8中黎把撚

買左2拖5 6

東東係咪阿仙奴球迷

我係長期唔信東仔同柏寶哥

又第4 屌你老味迷雲黨

Dklm 上兩場衝得好即搶

巴度騎個陣走晒光啦

向雲加致敬

13-6-5-2

13 6 5 東

潘狗又斷我3T

下半場

4連環鐵膽

輸足五場

田雞封完隻4自己又冇

雷神d流放

反雷西黨+1

馬膽王出兩場贏兩場

岩岩都睇到

仆街
冇拿拿要返工
出門口先
各位加油贏多D

好奇問下，我見D人出水都係出4隻，PPQ買曬4隻? 定四環四重

四隻單W

莫雷拉希望你早日俾油王撬走

認真?

盃賽都唔買雷神係咩心態

仆街雷西早走早著啦
無人留你呀屌你老母

單式四重彩

輸左5000千求水起G

有盃賽就去馬

其實出心中果D同叫你買倫敦金一樣
中左就出黎威 豬左就唔見人

六場
3
14
1

3號 19蚊 拉馬師

輸左係咪仲要出個道歉聲明呀
心水中左你係咪派番比人

善者咁冷既

中咗就拜輸咗就踩 習慣就好

隻馬拉都拉唔住

咁一出出4隻又係戇鳩既

你入黎做乜

大家交流下心水者

一打唔洗找

6 9 14 all in

13號 p 有咩意見

入黎9UP 你入黎唔係搵發達方法下話

我次次比心水唔中都同大家道歉
個個都知架啦

R6連贏位置q. 9>3,5,7

仲冷過我

有冇女低胸比心水，我跟

我又跟

支持

瀟灑就瀟灑
要嗰隻 無理由呢隻唔要

巫顯東第4鐵膽

今場爆硬

心慷慨 君悅灣 知道勝 瀟灑王子

第5場翻版

呢隻就要得過啦

炒飯

5>6 11

四重彩膽

貼飛轉運

知道勝知道勝未

3t 尾關仲唔爆
善者

有冇人要7號

1 3 5單T

包生仔

子健福愛寶...

博冷
2,7

第6場 5號 銀豐神駒
吳大夫

原本想要埋
都係算了
佢今日都好似好準

希望銀豐神驅退役前贏番埸

7 8 9

5 > F
7 > F

善者呀

甜統+極品 連嬴位置Q

瀟灑 一放到底 wq膽

潘狗大熱寧願唔買

又著格

琴晚發夢極品贏馬

極品贏呀

問13 無人理我

事後dream?

開跑前講的

中左?

贏10蚊

中 $132.5

我有極品腳呀 無要潘DOG
瀟灑中P

我冇要到極品

睇錯, 派 $30

位置q咋

仆街拖少隻1

吳大夫係咪唔落五班唔肯win

爭啲，加油

有無瀟灑派
出2隻中返隻P先 暗暗地吹左幾日

潘頓條撚屌係跑就跑第三 無左條q

覺得三T無咁正路 無要拉馬師

3,13 cashed. 多謝子健

諗住14檔
要佳運來好的

老豆報夢比極品我又冇買

比巫激死

1-3 qpq $500 收$1500

輸左好多，只求今場一隻馬番身

呢場全日重心
唔中即針

後上皇者
你睇佢知道勝都要擺中間留住

佢根本鳩黎
乜馬都落5班先

G3 想要火紅人超有利馬上發財

想g

我都想要火紅人

彩星現左身？
係香港好似未轉好喎
做咩咁熱

屌佢推推下停手

極品見綸仔笑笑口 見佢笑笑口親都搏馬
屌 點解我唔要拉馬師 嬲緊自己

want g

因為佢大佬我贏左馬

瀟灑派本身兩隻有曬P
東東我真係吐了血

忠心馬毒力歡騰

我有講隻馬拉都拉唔住

馬上發財

佢推騎唔得
次次要放頭搶位佢都推唔郁隻馬

孖寶叫1.4.5.8.9洗唔洗補飛

隻彩星咩事

我照住佢

咁熱都食 潘DOG變了

好似未慣係香港跑
有冇人買佢

馬上發財要win啊

騎嗰個仆街

要 因為跑2

上場睇似未得

拉馬師唔係跑唔出咩

呢場食花生

孖寶有佢，另外有1-4-5-9

不用

自焚者 西班牙國王 中醫三寶

阿方索呢啲潘DOG唔敢拉嘛

活力又咁冷
咩事

全力支持5班馬贏國際3級賽

2 5 8

今場我解讀到喎

佢今年係澳門跑成點

最後十蚊支持火紅人

明白，但岩岩買果時買少左阿方索，驚呢隻

一早都話好易解讀 不過估到唔好爆

想要火紅人同阿方索
超有利就諗緊

Btw上場中晒腳唔中隻膽

你的重心令我士氣大增

無左條正q

霍清

係
我買佢WP

呢場再輸今日輸兩舊收工

豬左500了
條3t第一關就唔中

求一隻穩陣p

各位觀眾
勁精神

今日啲馬範圍真係大
呢場對霍清啲馬好有興趣

Binc 幾靚
要重飛

大摩又底出既feel

我買完條4重先知
9隻我要左5隻

精氣神？ 隻活力交代左

中既機會係多過50%

好驚

4 重最少都要4隻嗰喎

agger

2 3 8 點睇

彩星可能係試驗性質
歡騰交代左
淨番？

不過講出黎真係我都笑出聲

拉馬師加澳門畜得5倍

all in 8號

醒目

超有利

閪拉

超有利 史卓豐 真醒目

唔係幫佢 隻馬都未得啦

On9乜野G3賽呀
1-8跑一齊跑五班啦

火紅人

6，9又落咁多飛

PQ 淨係中隻5號膽

精氣神

出黎威下先

1跟都跟唔到

留咁後托咩

無超有利
有曬腳 想自殺

Yes 孖寶收錢

盡早脫苦海

用咗5拖3 7 9

彩星第4打比夠殺

買左8拖5 6 屌佢老未

火紅人呢？
阿方索呢？
馬上發財呢？

5跑第二咪好

9 6 5 7

係咪有人叫彩星,望左去第度

中段變奏 咩都唔同曬了

有超有利斷哂腳

比隻超有利帶亂咗

針了
乜野澳門馬王呀 連隻五班馬都不如
乜野G3冠軍呀 連隻五班馬都輸
仲要中段爆一段=贏馬
不賭了 好假

呢個跑法

咁重磅點會有

拉西尾三 我唔拉西同我岀征 湯米仔

今日輸3舊
仲有3場
巴打輸既一齊輸 贏既齊贏

有無救命水